Harden炒車瘋狂恥笑區(whatsapp emoji)

銀仔take sidev反共了
Harden 去CBA吧

衝出嚟

4力架

👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼🤘🏼

笑撚死，鬍鬚狗奶共奶唔切

奶共狗Harden: Sorry , We love China

Love RMB only 你叫佢去打cba 睇下點

James Harden咁撚鐘意大陸下年打北京填鴨啦屌你老母插水狗

夏登去CBA 啦
Nba唔值得你留係到

條鬍鬚狗咁厚面皮，唔知佢點兜

樓主玩具狗

依d𨶙樣斷腳判得少
害班細蚊仔無晒前途

條撚樣企圖陷害火箭應該死全家

喺黑人區一早啪左

夏登：對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

仆住出去含果下戆鸠

邊撚個負評

收到wind 港父負評的